唔撚好再話前線屌人影相

唔該唔撚好再屌柒前線屌人影相
你覺得前線太敏感可能係因為你太遲鈍
唔撚知件事有幾撚嚴重。

唔撚好再係度批評果d
博左條命為你出生入死既人

其他人影唔影到相打唔打到卡，
夠手足安全重要？
你有X光眼知邊d 係國安？

本身自己都有朋友返大陸俾人由頭 check 左次。
帶左第二部機都仲問一大輪野先走
風頭火勢唔該橕自己友，無撚咁戇鳩為左少少事成日話前線乜乜77，癡撚線